
Эти лейблы — брак
В год уже седьмой контракт
Они ловят кайф, как я попадаю в такт
Но там все не так
Не хотят пополнить банк
Весь их бизнес — prank
Вас всех объебут за так
Приписали ранг — типа что я русский Eminem
Что стану звездой с моим стилем Shady Boy
Но я напялил всего пару сотен фэночек
Судя по орам чик, им нет и 12-ти
Стооой!
Попробуй вырубить этот бит
Давай смелей, фрик, я вырву тебе язык
В мозгах депрессивный сдвиг, подумай, а надо ли
Пополнить мои ряды поебаной падали?
Не сомневайся, я псих
В номинации ебанутых я точно в гранд-при
Во мне гранулы драгса, чтобы ебенить гранд-хит
Будут слушать даже если пропишу свой бронхит
Метеорита — это первая леди, леди-пиздец всем
Пара психанутых на трэке, значит финал всем
Не уснешь, потому что
Экстази
Ты нЭ'кст МС
Кто сдох под этот Э'кстрабит
я Э'кстраверт, проебавший интеллект
Рэп без купюр, давший миллион проблем
Добавь мне дней, во мне океан идей
Миллиард фантазий, как я раздевал детей
Мой рэп — конфликт
Смерть без улик
Летальный биф
Сотри мой ник
Мой стиль — запрет
Мой рэп — запрет
Вам на инфаркт
Мой next come back
Никогда не вру
Все мои текста под суд
На все ваши crew
Я в свои три члена ссу
Я инкогнито, я пускаю когти в мозг
И за каждый ваш пост камелотом в нос
Это мой фристайл, занимай быстрей места
Держи член в руках, чтобы этот хер не встал
Это небеса, это ни хип-хоп, ни грайм
Это лучший корм, что употреблял winamp
Я провоцирую их на конфликт
Делай свой даблклик 3w.disselite
Но я не online-king, мой place — это real ринг
С инстинктом давить MC с ориентацией pink
И убери свой контракт
Прежде чем предлагать, чаще заскакивай в банк
Я потрачу чернила на этот гребаный бланк
Если 2 миллиона — это мой годовой план
Хотели от меня битов как Америка
Но не были готовы заплатить как Америка
Сдохли от инфарктов, когда выписал ценники
Продайте автомобили, и в офис на великах
Не сомневайся, мой рэп
Он накажет любого, кто мне не выпишет чек
Я пою об убийствах, они танцуют балет
И «последняя сука» считают за комплимент
Мой рэп — конфликт
Смерть без улик
Летальный биф
Сотри мой ник
Мой стиль — запрет
Мой рэп — запрет
Вам на инфаркт
Мой next "come back"
